就決定用你啦！哈姆太朗！

既姐，既姐

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

少年，有病去睇醫生好喎